有冇人中意聽Migos?

最中意佢地個嘅Stir fry,Walk it Talk it,Narcos
真係好正

連登仔:黑人=猩猩

stir fry勁撚正

真係好正
Walk it talk it 都係

walk it like i talk it

Chill